美國3監獄人員涉向囚犯「洗腦式」播《Baby Shark》遭起訴虐待囚犯

美國3監獄人員涉向囚犯「洗腦式」播《Baby Shark》遭起訴虐待囚犯體罰等罪

英文兒歌《Baby Shark》自2016年推出以來於社交網絡熱播，深受幼童及家長歡迎。然而在美國俄克拉荷馬州，有3名監獄人員涉嫌向被鎖上手扣的囚犯「洗腦式」播放該歌曲，周一（5日）遭當地地區法院起訴。
涉案人員包括兩名21歲縣監獄員工，以及他們的一名上司。調查發現3人去年11月和12月，最少5次在監獄內用把囚犯帶到一間未被使用的會見律師房間，迫使鎖上手扣的囚犯面壁罰企，並以電腦播放《Baby Shark》長達兩小時。他們涉及的罪名包括虐待囚犯、對囚犯施體罰及圖謀不軌。兩名員工在內部調查期間已請辭，兩人的上司則已退休。

當地檢察官表示，3人的行為是合謀、故意和錯誤的，以殘酷和不人道的方式對待囚犯，又稱重複播放歌曲，使原本已被鎖上手扣面壁的囚犯增添不必要的情感壓力。法庭文件亦指出，最少兩名涉事囚犯是在凌晨被帶到房間「洗腦式」聽《Baby Shark》受罰，令睡眠受到干擾。

（紐約時報/霍士新聞）

圖謀不軌

香港會播起來起來起來

但係香港黑警虐待義士、姦淫擄略、作奸犯科、走私販毒都無後果

Yuu

聽左30秒都覺得煩

美國搞得到獄卒,香港呢

可唔可以連播《願榮光》兩小時？

我OK的

我收後唔敢啦

Bayby shark dodododododododo

笑撚死

Mommy shark dodododo mommy shark dodododo mommy shark(扮鯊魚)

應該post 去babydiscuss

doo doo doo doo doo

係支那係咪播乞衣軍進行曲

諗起蒙面法首改歌